有無心覺得自己係度等死？

生命無希望

前路由你創

Bye

出世唔係含金鎖匙果刻已經係

又係你